林鄭使出最陰毒的招數：每日記者會

借用記者會每日以扭曲事實、以偏蓋全、嘩眾取寵的語言偽術，慢慢幫市民洗腦，將整個光復香港運動妖魔化，污衊示威者，無限上綱上線

5年前的許Sir記者會就是同樣的手段結束雨傘運動。以後的時間將嚴重考驗香港人的定力及團結，一旦林鄭的毒計成功，不單止能夠催毀整個運動，更令香港陷入萬劫不復的地步

當年啲高登仔唔知點解好撐4點鐘許sir
仲有人幫佢開埋fb page

狗呢招好毒 一定要拆
開設民間記者會
另外呼籲各大傳媒杯葛狗狗記者會